成班連登仔笑鳩人CRE考得差係咩心態，平時唔係要屌政府架咩?宜家全民考政府?

本來只係一個有圖post證明自己冇鳩吹
張圖仲要係係另一個找數post 順便copy過黎(自己起我底睇)

點知引黎班小學雞圍爐打J鬥高分
回覆佢地就話我係拎11f 100黎打j死撐

成班連登仔以為自己高分過我就好威威
CRE入場券黎咋屌
我考得差肥左咪再報囉 反正唔洗錢

咁都引到成班小學雞圍爐打飛機鬥高分
唔講仲以為呢度個個都考到幫辦呀

係有料一早考到政府，過隔離台講養車買樓啦，仲洗係度對住張紙打飛機

要自high係連登high就夠喇，你地拎住張cre黎打飛機去高登uwant比人笑返轉頭呀

現奉上高清原圖方便大家恥笑打J

我BL得47
仆街

GET A LIFE

巴打加油💪🏻

利申：22P

上連登都上到咁認真

我女朋友友無溫都直接中英lv 2
諗住考紀錄部隊既果然 多

咁你真係廢丫ma, sor lor

你唔好咁上心啦
fail 左咪轉行囉
駛唔駛怨婦 mode 講足咁多日？
你咁樣做
即係證明自己 apt test fail 完全合情合理

本來都唔諗住開po 同由個po沉

點知個撚個眼殘撚以為我po相係為左自滿

然後keep住有人打j推post

所以話 跟車太貼...

我認我廢 但我從來冇諗過拎黎打j

就算要打都淨係拎blt啦 連登仔以為我真係on9架咩

是撚但啦
你咁上心
即係證明你唔適合做政府囉

咪就係笑想入政府做狗都冇資格
樓豬邏輯真係太撚廢

J要開心打

下列人士已全部解封

十足十d怨婦咁撚樣
自己柒咗，俾人追住咬咪由佢囉
唔岔氣又要係咁吊返人轉頭
點撚樣考紀律部隊呀？第時入camp train 大sir屌得你仲金呀
垃圾

呢個真 入到政府就會見到大量廢人比人屌都面不改容，比人笑下就紅都面哂9成撈唔店

能夠為係現實中一事無成既但又考到22p成績既巴絲提供娛樂係好事黎

係咪發現單機上連登
其實好 on9？

yes
勸樓主及早轉行
去做d 完全唔駛接觸人既工作
例如 er...

比人屌下屌下又一日

正常人考一次都合格哂

你呢d麻煩友都係調去d唔會煩到人既西位到

大家咁話

cap埋原意比班盲撚睇